[0.000]
<no-speech>
[1.615]
alo
[3.375]
<no-speech>
[4.405]
alo
[5.145]
<no-speech>
[6.405]
bonjou
[7.795]
<no-speech>
[9.085]
<hes> se Maryo
[10.395]
<no-speech>
[12.275]
Maryo gade non w_ap fè tout fason ke n_ap pale di minit tande paske ou konprann n_ap f_on tout fason samdi avan samdi
[22.485]
pwojè m_te genyen ansanm avèk ou a la egal la pou m_kapab jwenn sa m_te bezwen nan mon lan ou tande sa_m vle dou paske m_ap voye l_
[31.355]
Okap sò konnen an la paske son bagay ijans li ye m_ap regle l_ ou konprann
[36.705]
<no-speech>
[38.215]
ou konprann sa_m vle di_w byen n_ap fè tout fason nou ou pa bezwen repete men dèske n_ap <hes> nou pale konsa egal la pou_m sa <hes> okipe sa m_gen pou mwen paske m_ap voye l_ depi
[49.335]
depi vandredi fò_m ta gentan voye l_Okap dekwa ke pou m_gentan jwenn
[54.285]
<no-speech>
[56.055]
paseke yo te paske yo te rele mwen ba_ay konsa ou konn sa_m vle di w_ byen epitou m_pa konnen tou si l_posib m_pa konnen si l_posib si m_ap gentan
[66.645]
<hes> aprè midi a m_pa konnen si nou ta gentan wè <hes> m_a ba ou on kòl ankò pou nou pale ou konprann sa_m vle di w_ byen <hes> èske w_ pral la èske w_ prale lakay la
[77.995]
<no-speech>
[82.355]
wi
[83.285]
<no-speech>
[92.055]
enjen
[92.885]
<no-speech>
[99.735]
<no-speech>
[106.585]
ebyen gade non mwen menm m_pa konnen si m_ap kapab ale paske m_okipe la m_jennen m_gen yon seri de bagay pou_m fè ou konprann m_p_ap kapab ale m_te deside m_pou m_t_ale men m_genlè p_ap kapab ale
[118.465]
ou konprann sa_m vle di w_ byen jisteman menm menm menm m_pa menm konnen paske m_pa konnen si l_posib pou m_ale Okap pou m_al regle ba_ay la genlè m_ap fè tout
[128.555]
mwayen nan mwen menm la pou m_ale paske se enpòtan paske <hes> madam nan te rele mwen egal la pou pou bagay yo la manzè
[138.645]
tèlman pal_avèk mwen ou konprann sa m_ap di w_
[140.795]
<no-speech>
[141.765]
<hes> li pal_ansanm ansanm avèk mwen la egal la fò_m ta oblijale genlè se mwen menm ki pa ale Okap men (()) egal la pou m_ta ale
[150.075]
pou_m te ka regle bagay yo menm pou_m sa regle yo pi ou konprann pou pi vit piske si se mwen menm si se mwen menm k_ale <hes> lakay an_m l_ap pi bon ke
[160.895]
<no-speech>
[162.305]
wi m_ap fè plis posiblite egal la pou_m sa twouve pou_m sa twouve bagay yo men <foreign> tout de tout fason m_pa konnen ke n_ap getan wè
[173.685]
getan wè <hes> avan vandredi vandredi ou konprann
[179.625]
<no-speech>
[180.515]
èske ou konprann
[181.725]
<no-speech>
[183.025]
n_ap ge- m_ap getan wè tou depi avan vandredi epi kounya la pou nou kapab <hes> planifye nou fò_m ta chita ansanm
[190.205]
<no-speech>
[191.245]
ou (())
[192.075]
<no-speech>
[193.485]
paske on pakèt bagay on pakèt bagay m_gen pou_m regle la on pakèt bagay pou_m regle la se sa k_fè ke
[200.355]
fò_m ta jwenn ansanm avèk ou paske ou konnen se mwen menm ansanm avè_w ki ka pale ou konprann anben tout bagay yo se mwen menm avè_w ki ki prèske e ou k_ e ou k_ <foreign> tèt ansanm avèk mwen pou_m fè yo ou konprann sa m_ap di_w
[211.775]
<no-speech>
[213.055]
fè
[214.005]
<no-speech>
[216.355]
anben non se sou prèske menm pwen bagay yo m_ye la wi paske ou konpran g_on seri de ti bagay ou konnen mesye Jòj tou enjen g_on seri de bagay fò mache
[228.065]
okontrè menm mesye Jòj ansanm avèk mwen ou konpran sa_m vle li l_avèk mwen la g_on seri de bagay fò_m oblije ou konprann
[235.185]
<no-speech>
[236.805]
egzakteman ke m_pa konnen si l_posib ke bò kote_w m_pa konnen kisa w_ap fè men mwen menm m_ap fè tout mwayen posib mwen egal la pou m_kapab <hes>
[247.415]
regle ba_ay yo
[249.055]
<no-speech>
[253.475]
<hes> oke
[255.325]
<no-speech>
[257.325]
<hes> egal la jan richlè panko desann
[261.415]
<no-speech>
[266.235]
en
[267.085]
<no-speech>
[271.575]
non men l_p_ap gentan desann isit
[273.645]
<no-speech>
[275.475]
li p_ap gentan vini bò kote_w
[277.475]
<no-speech>
[286.435]
ebyen oke gade
[288.265]
<no-speech>
[294.455]
an sim rele l_ m_ap jwenn ni ni
[296.685]
<no-speech>
[298.335]
(())
[298.975]
<no-speech>
[303.805]
an ebyen oke men egzakteman si ou ta rele l_di_l poul rele m_sou nimewo gisonn nan tande
[310.505]
<no-speech>
[312.505]
wi se poul rele m_sou nimewo gisonn nan
[315.335]
<no-speech>
[318.025]
l_ap rele m_sou nimewo gisonn nan egal la m_a m_a pal_ansanm avèk li paske tata te tata te di_m mwen li bezwen pa la misye men m_kwè nimewo tata a nan men ni m_pa konn si
[328.335]
tata pa rele l_ <hes> poul sa ban_m re ban_m nimewo a pou_m sa paransanm a tata bay tata nimewo a pou tata sa kapab rele li l_ap di ta m_a tata a di_m
[339.435]
kilè l_ap rele legal la m_a mete_l okouran de sa
[342.675]
<no-speech>
[345.035]
paseke tata m_pa konnen tata ka rele_w tou m_pa èske tata rele_w
[349.385]
<no-speech>
[352.975]
<no-speech>
[353.395]
<no-speech>
[355.115]
non men èske tata rele w_
[357.555]
<no-speech>
[359.615]
li pa rele w_ paske
[361.375]
<no-speech>
[367.155]
paseke <hes> li di_m Nawomi <hes> Nawomi kòmsi prèske mete_l cho
[374.405]
<no-speech>
[376.355]
ou wè lè nou te konn ap pal_ansanm avèk mwen pou sijè ba_ay sa se nou menm ki gen rezon wi
[381.375]
<no-speech>
[384.285]
wi se nou menm ki gan rezon
[385.805]
<no-speech>
[390.275]
wi e sa wi anben de tout fason ke mwen menm m_pa konnen vè ki lè m_ka rele w_ pase lè_m sòti kote_m ye a lè_m sòti
[401.515]
m_pa konn a kilè m_ap sòti men m_ap rele w_ de tout fason m_pa konnen si l_ta posib tou si_m te ka monte kote_w la e gade non <hes> ou wè Chèli Chèli kote_w la pa vre
[412.135]
<no-speech>
[414.195]
bon men gade non manzè al anwo a l_pa di_m
[418.615]
<no-speech>
[423.275]
li pa di_m sa Chèli
[425.585]
<no-speech>
[426.845]
Chèli dezòd ou konprann sa_m vle di w_ byen Chèli dezòd <hes> l_ap anwo a li pa di mwen pakèt ba_ay ou konprann sa_m vle di w_ byen e moun yo ap fè tèt
[436.195]
<no-speech>
[445.545]
non
[446.355]
<no-speech>
[447.565]
se pa kesyon pa alèz non paske se timoun ou ye granmoun pa ka lache bay timoun fò timoun nan konnen ke_l sou kont granmoun ou konprann
[457.865]
egzakteman (()) li sòti la se dezòd li ye la mwen menm m_pa kontan sa_l fè a non tande
[464.385]
<no-speech>
[466.695]
m_p_ap
[467.365]
<no-speech>
[478.205]
an anben oke gade non <hes>
[481.585]
<no-speech>
[489.345]
èske ou menm w_ap gen posiblite egal la pou m_se pou_m t_al anwo paske m_ta bezwen al anwo a pou_m t_al wè manman m_anwo a men egzakteman m_pa wè_l
[499.305]
m_pa wè posiblite a pou m_ale m_pa konnen kisa m_te ka fè
[503.205]
<no-speech>
[509.445]
<no-speech>
[515.685]
<laugh> men_w konnen zòn ou konnen zòn nan lò ale egal g_on pakèt granmoun nan zòn nan
[523.485]
<no-speech>
[532.825]
<no-speech>
[533.235]
<no-speech>
[534.685]
<hes> se tankou ou konnen m_genyen <hes>
[538.425]
<no-speech>
[546.725]
<no-speech>
[555.025]
wi se vrèman wi non se pa sa pase ou konnen m_genyen
[559.655]
<no-speech>
[562.775]
<no-speech>
[564.535]
<no-speech>
[570.835]
mwen menm se tata (()) men m_poko m_poko gen tout tè sa men egzakteman ke se <hes> (())
[577.865]
<no-speech>
[580.395]
ebyen oke m_ap gade pou_m
[582.175]
<no-speech>
[591.107]
<no-speech>
[600.040]
